同屋企人鬧交 而家冇地方住 可唔可以幫一幫手

因為同屋企人鬧交
想搵酒店或者地方住
$400以內一晚 想住一兩個禮拜
但係我冇信用卡同唔夠18歲
有冇人可以幫一幫
感激不盡

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

荃灣幾間酒店都唔洗400一晚
不過要信用卡

幫你推 加油

8度海逸 3百幾 未計service fee

青衣唔係有店100$內一晚？

邊區呀

帝盛唔錯 細就細咗啲 同埋偏 但乾淨整齊
同埋walk in or official酒店個網book 會平過呢啲中介網

比你tg

Tg?